細個話聖誕想食火雞 我媽就幾窮都買左一大隻返黎 最後食左半年......

火雞粒栗米湯
火雞伴薯仔青瓜
銀芽火雞絲炒米
JERJER栗子炆火雞絲煲
花生火雞骨煲粥
紙包火雞包包紙
包火雞包包包火雞
釀火雞餡搽面包
火雞三文治

到最後我端午節食粽既時候
竟然係咸蛋黃隔離發現一件火雞背
我一時睇唔開喊左出黎
我媽見到就默默咁掉哂剩低果啲火雞...

點解要喊

老母好傷

可以食咁耐已經慳咗唔少錢

唔知 總之果陣食到唔想再食

睇個陣好似得中一定中二 個心拿住拿住 講唔出點解
大左先明白.......

放雪櫃都可以keep半年

火雞可以放咁耐架咩

兒登真係兒登，無辦法

本身都係單親 睇呢套喊到收唔到聲

唔食果啲擺急涷果格

火化果日
唔知點解我突然聞到陣火雞味

醒起唔記得邊度睇過
火雞由出世到比人劏果刻
不過係幾個月既事
即係話 佢死左之後陪住我既日子
分分鐘比佢在生既時間仲要長

有冇咁多人未睇過？定係而家咁多假膠？

麥兜

依到先最sad sad到仆街

食半年咁都唔係話食得好密啫

當15磅，聖誕節食左2磅仲有13磅。煮餸每次半磅，半年都係廿幾次，平均一星期一次，唔算太慘啦

呢段野唔係扮麥兜咩

你姓麥架？

麥兜都無睇過

Child登個個睇喜羊羊大

兒登，係咪我太老屎忽，我應該去邊個討論區先岩我

麥兜老豆係唔係波羅油王子？

我咁耐都唔明咩叫雞包紙紙包雞

麥兜咩

樓主有冇後悔講過火雞orange?

原來樓主就係麥兜

高登

頻能雞

歡迎返黎麥太世界

你個雪櫃都幾大個

肥,唔一定好笑

紙包雞

你係麥兜？

有聲嘅!!!

點解舉辦返搶包山之後都仲未見到你出現?

第一次睇太細個唔明
後尾老母走咗再睇
喊到停唔到

嘩，真係兒登，回家算了

睇過都唔記得啦
只係記得雞包紙紙雞包包紙雞包紙雞包紙 （好似係）

真係好撚sad

聽完覺得好sad,但又好似get唔到作者想表達啲咩

細個睇唔明，大個諗返先明

麥兜都冇人睇過00 後

咪又係來來去去有D肉呀有D菜呀撈埋撈埋打個生粉獻上去果D野咁囉廿零蚊個餐有湯有盛唔通有得你食天九翅咩求求其其有D肉有D菜蛋白質澱粉質撈撈埋埋打個白汁茄汁黑椒汁咁賺得你懵口懵面咪累番去番工番學番廠番社字樓囉咁跟飯定跟意粉丫?

廿零蚊時代

校訓九十七：忘記校訓九十七 都唔可以忘記校訓九十八
校訓九十八：記得交學費

呀媽以為個你一直好鐘意食不斷整
到個仔喊先發現自己唔了解再忍痛掉左佢
睇到喊

原來有D嘢，無，就真係無。唔得，就真係唔得。

無魚蛋，無粗麵，無去馬爾代夫，無獎牌，無張保仔寶藏，而張保仔，都無咬過個包。

原來蠢，唔係咁好笑。蠢會失敗，會失望。失望，亦唔係咁好笑。肥，都未必好笑。肥，都唔一定大力。大力，亦都唔一定得。

揸住個包，我忽然諗到，大個咗，到我要面對呢個實掘掘，未必到你發夢，又未必咁好笑既世界既時候，我會係點既呢？

source?

頭十個回覆都冇麥兜兩個字 child登

麥太

Tvb好耐無重播過麥兜啦

我淨係記得馬爾代夫
細個睇覺得好好笑佢咁都信

依家

其實麥兜真係好sad 苦中作樂

係打就打晒原版成段啦

紙包火雞包包紙
包火雞包包包火雞
睇到呢度笑撚左出嚟

我三十歲都黎都冇睇過呢段啦
唔識好出奇咩屌

麥兜呢套嘢細個睇有細個睇嘅理解
大個睇有會睇到佢背後係幾沈重

小朋友時期成日當輕鬆笑話睇 到大個次次睇完都好心up

神作

on9當有趣
港豬文化比唔上日本狗同優質白人的原因

你細個無朋友？定讀匡智學校？

馬爾代夫嗰段好睇

最初睇波蘿油王子仲讀緊中學 有d野唔係咁明
到依家大下大下 混混噩噩 就好似麥兜老豆咁
變左個佬

其實好慘

從前有一個小朋友，有一日佢變左個佬

仆街果個咪係我黎

不孝子

麥兜個個火雞的故事
麥兜故事係大個咗先會懂

成套野都好傷感…睇完個心up左好耐

乜撚野有趣
講緊呢套表面有趣既動畫有重大深層意義
你討論緊乜都唔知，憑乜講文化？

如果可以食咁耐
呢隻火雞都抵食

umbanana

最心嗡個句係：
其實隻火雞差少少就食曬(類似既野)

細個睇：
依家睇：

時代變啦
而家啲假膠十成手指變得哂
而家啲人唔好話要做假膠，真假都未識分

但現實 就似一隻鴨 下下都一定要duck
唔得 唔得 咁點算呀？
點樣令隻雞變做鴨？

真係咁多人冇睇過架

即刻諗起麥兜

90後一定睇過

一隻火雞食足半年？

大個睇返覺得好沉重

一定要睇嫁？
唔睇就唔係香港人？

話兒登果d快撚d走啦
滾出連登 死返高登啦垃圾
成日自以為高人一等但又仲留係度

有幾多人未睇過

係恐龍定火雞

之前成日睇
就學識麥兜字

細個個陣買咗幾本麥兜嘅書
而家得返一本 搵極都搵唔返其他

收皮啦 冇睇過麥兜有幾出奇
唔夠你哋有睇過晒50年前的奧斯卡電影

...

駁唔到

大個翻睇先明

屌返返下工睇到 諗起屋企阿媽就好想喊

明顯係無睇過啦

但現實就似一隻鴨 吓吓一定要DUCK

唉

我仲發覺到，
火雞既味道，未食同食第一啖之間，已經係最高峰。
之後，不過都係食開就食埋落去咁解。

我無哲學家既頭腦，唔知呢兩樣野要得出啲咩道理。
但係呢啲諗法，係我長大之後，係一啲同聖誕節無關既日子，無端端咁係我腦部出現過兩三次。

一次，係我自己既婚宴上。

一次，係我媽媽火化嗰日。

原來蠢 唔係咁好笑

五餅二魚之火雞

回家啦

麥兜真係好有哲學。細個同老豆一齊睇 單純覺得隻豬好得意。但我老豆就好鍾意睇。依家人大左先明當初老豆點解咁鍾意睇

真係child登
點解一定要睇過麥兜
無睇過就唔受你玩
仲低能過d小學雞

未奶共之前套野係幾多野講幾好睇既

未睇過都冇可能信係真下話?

哇大佬發生咩事 個個都唔知

個故事麥兜度黎架，冇睇過？

火雞痾爛豬

十幾年了

細細個同啊媽講好想食某樣野 結果佢成日都整比我食
然後有日忍唔住用好差嘅語氣同佢講 可唔可以唔好再整
結果之後真係冇再整過...

依家成日諗番都覺得自己好衰諗到眼濕濕...明明你係因為我話想食先整比我 但係我就咁對你...

啊媽對唔住

細時聽過，大個就覺得好撚假，去韓國食雞湯兩個大人一餐食成隻雞都係咁食啦

唔係唔受你玩，但係我講尻你講馬騮咁，好難溝通

咁問下都唔得 ?
問兩句又屌柒你00後
無睇過麥兜是原罪咁撚樣
惡過共產黨

細個睇同大個睇 麥兜係2套野

拎隻雞同火雞比

其實可以係topic加返, 00後勿入, 老屎忽post

咁佢地又唔洗驚7左, 80-90後既巴打, 又可以正常討論

我80後既
但細個就無睇過麥兜
正常睇段文點會聯想到麥兜
問兩句又屌柒你無童年又話呢到child登
睇過麥兜都可以有優越感
打到成地都係精

珍惜下自己老母
除左老豆 佢可能就係得番你

不如真係開個麥嘜麥兜圍爐po算啦, 大半個po都係駡戰

即係咁，人地個主題你都get唔到，好似你去面試，人地講東你講西，轉頭就話人圍爐打飛機。唔識野呢。本身就唔係恥辱黎嘅，但死雞撐飯蓋就肉撚酸囉

呢排咁多麥兜po撚00後

5餅2魚? 點解隻火雞食極都食唔完

仲好意思講自己80後
班細嘅唔識就唔奇嘅，你成三十歲人，人地講緊乜你都未知就衝出黎柒，想唔笑尻你都唔得
唔識咪去學去理解囉，自己柒撚左就拉埋班細嘅黎同盟。
做左人幾十年都仲on99咁，好心你就飛返入你老母西入面細胞重組過啦

上得耐連登/高登, 都知不嬲都多呢d post撚化人

唔洗清楚沖出黎7左, 比人笑都好正常, 不嬲都係呢道文化黎架啦

屌最近翻睇返，呢集細個唔敢睇，feel到係慘野
大個睇完仲sad

呢個咩系列

係有人睇唔過眼你班撚屌冇睇過呢段就笑人child 登啊
關衝出黎柒咩事
麥兜咁多段睇小一兩段有乜出奇

等如我講緊牛熊，佢行埋黎話牛耕田馬食草咁，做乜尻

無啦 咁重本土情懷點會再播呀

甚至喺 我和我媽媽 入面，佢哋都已經唔係住喺大角咀，好似連香港呢2隻字都冇提到

或者我咁講啦
無睇過麥兜既人就咁睇樓主段野 會get到乜先
人地認真問樓主 你一句屌柒人地00後
點解要強迫人去跟你地既步伐先?
你唔俾人地細個無錢買電視/老豆老母唔俾睇電視咩?

我唔係屌你地有童年回憶
而係屌緊有人睇過麥兜就覺得自己係識野好撚威既人 屌緊佢地拎著呢種優越感而去亂咁笑人

未睇過/唔記得有咩出奇

利申記得

細個睇只係覺得佢依段野唔好笑 都唔知佢講緊乜 但係只係知道依段野唔應該係好笑 最近睇番都想流眼淚 between睇戲唔會喊

麥兜呀

燒兜

咩都好啦，既然我哋都知麥嘜麥兜高汁，係咪更加應該推廣出去，而唔係撚化人
[img]

每次翻睇都有唔同感受

邊句屌柒你呀？
被害妄想？

冇乜太大感受喎 (最大感受係可愛嘅小朋友 最終會變樣衰麻甩

麥兜d故仔真係勁過催淚彈

最催淚係發生喺自己身上啫

我由頭到尾屌緊呢d人
你就叫我死返老母西到

我睇聖鬥士龍珠美少女戰士，冇睇過麥兜

咁人地又邊句屌柒你呀？
講啦嘛

我都無話佢屌柒我
我話佢拎住優越感去屌d無睇過既人喎

我開頭無留言 睇完留言先知講麥兜
做乜轉移視線姐

我都係

又係你話人地屌人
搵唔到就話唔關你事
咁而家邊個屌邊個先？
再講啦，唔係人地有優越感呀，係你班撚屌衝出黎柒好笑咋
柒左咪認囉。冇人話你唔識係罪，但你又唔知人講乜就黎搭把口，轉頭先知自己柒左，仲要搵理由比自己柒落去，咁先難睇呀。阿八十後，明未呀

連登仔仲惡過共產黨
呢班人建國

睇你段野真係一頭霧水
上面咪講左
無睇過麥兜既80後係咪唔會知樓主想講乜先
樓主又淨係post段文出黎
人地認真問
咁樣都叫衝出黎柒

馬爾代夫果段好深刻

唔識咪比你笑兩句囉，咁你就咪玻璃心啦

呢度有幾多小朋友無睇過麥兜

好似係麥兜情節

係

細個以為笑片
大個先知咁大道理

開個post問人見工理唔琖公開試
幾條友都提dse
我都唔係好老姐大佬

有睇過會高人一等？
見到成班on9係到講咩
兒登呀 child 登真係笑撚死人
睇過又點？ 高人一等？
好撚低能
就當人地係麥兜個年代出世
人地唔鍾意睇自然唔睇架啦
無睇過又好出奇？
你話係common sense 佢地唔識
咁就話值得恥笑啫
一套卡通片 講下人生道理
無睇過嘅就係child？
最撚弱智最撚child登就係你呢班人

我有睇過 唔洗問我有無睇過

就好似班6、70年代出世嘅人
成日吹當年佢地年代嘅人點點點
你地班8、90年代人點廢
係到串人兒登child 登 真係低鳩能

麥兜根本唔係比細路睇

有part講春田花花幼稚園
講到成班友返學好開心
又有免費燒味食
點知後來光頭校長做唔住頂左比人做
Miss Chan教教下無啦啦屌老母比人炒埋
最後成間幼稚園執7左
N年後麥兜上左中學,有日見到光頭校長訓街執垃圾..

第一頁竟然有咁多認真撚
00後係咪冇睇過麥兜

佢表達一個親人死後係你心目中嘅記憶回憶，仲長過佢在生同你一齊嘅時間，因為直到你死一刻都仲會記得佢

搭單問一下 我想問屎撈人 同埋 麥兜病咗個陣 有個針筒怪物追住佢 呢套動畫係邊套 印像中黎根都喺度 以前好似電視播?

Flashback

呢個forum到底係唔係香港人上架 癡撚線

00後 正常唔會去睇

咪係，成日撚新會然
果班兒登前兒登後嘅兒登仔

咁多00後真心覆 ..

最鐘意菠蘿油王子
劉華講得好到肉

於事玉蓮 我走啦

睇完呢個post ，忍唔住重睇左火雞個集
感覺上，咁重本土味既製作，香港唔會再有

奇異既燶味撥動星星

睇完條片諗番起成段故又忍唔住喊左出黎

你生於帝王家........
（你本身有好好既條件）

好似七一嗰日朝早十點幾有播，咁啱喺茶記食早餐睇到

呢個POST證明連登根本一堆中小學雞

重溫發現有彩蛋

褲

我以為係屋企窮唔想嘥食先食足半年

豬兜

其實佢每一個故事都令人拿住拿住

搵到了 原來係麥兜故事

校長揸住架變形金剛追麥兜嗰幕細個會嚇親